有無人係希慎 大件事

有無好心人可以拎包紙巾去二樓男廁最尾個廁格

重金一舊水

叫出面個阿叔啦

我喺希慎但入唔到男廁

啱啱係希慎屙完屎 但入左閘先見到呢個po

pmed

叫麥麥送 順手叫佢送埋紙巾啦

比個正皮你頂住當先

盡咗力 你伸長d隻用出嚟拎啦

抵撚死啦

如果我早五分鐘見到呢個post我真係幫到你

原來就係樓主柯爛屎， 係艷面已經聞到

一齊行街ok?

笑撚左 好賤

留名睇真係有人救

我係希慎 但係我無紙巾

廁紙就無喇 砂紙岩唔岩駛

好撚好笑

幫推

笑到gap gap 聲

推！

留名睇樓主用手指

留名

靠你班傻仔死得啦 跳左過隔離廁格柯啦 好彩無人

下次去利園嘛 永遠有廁所

成班仲係出面排曬隊拎紙巾比我

咁撚串 下次你柯到爆哂肛
上黎救命都無人理

個絲打好慘

sorry 我下次會帶定一排出街

祝你次次都係咁

on9
落去starbucks 果層一撚定有
又大又乾淨

屌～～搞到我係火車笑左出黎

你條仆街

負皮先

解決左啦 屌

巴打成功脫出未

點解決

原來就係你 你滴到成個廁所板都係屎 好撚臭

都話跳撚左落隔離個廁格格

唔錯、唔錯，新fourm 第三日已經玩到衣樣野，證明lihk 前途無限

屌

樓主用手抆完未

喺出面拎住包紙巾等咗好耐都無人出嚟拎⋯⋯
樓主你唔好再哩喺入面啦 出嚟面對現實
應承唔笑你

衣你老母咩

好賤

係廁所門口拎住紙巾既就係lihk巴打

絲打好正

好撚仆街

好高質

屌 岩岩見到有人揸住包紙巾影相 原來係自己人

最毒婦人心
重要影住包Tempo

搵人係後面影佢再接龍啦

絲打隻手好靚

用手指啦

底褲啦

藏刀我走左啦 你唔好再等了 聽日仲要返工

有絲打啊哇

屌曬你地

推

係咪用中指黎抿屎

用緊電話果個係咪絲打？

喂屌你老母 我返屋企了

朱古力味手指

Sorry 樓主
我用左泰研個名先

咪派膠啦，入邊有廁紙呀

感謝樓主提供笑話一則

點撚樣呀抆左屎未

走左

屌你地都痴撚線

用襪啦屌

沙紙同銀紙嘅決擇又到啦

使唔使叫我老婆嚟幫你

好好笑

邂逅了

可惜無緣

老娘我嬲嬲地去咗跟蹤樓主
一陣用廁紙勒死佢

屌男人手

夠撚薑就上黎誠品打撚死我

你等等，我收工過黎

屌你老母都無人既

屌呢個帖高質呀！
暴露哂啲「好人」出黎

你又話返左屋企既？

一段大好姻緣差啲就因為抆屎已開始

有冇人係附近

痴線 成班巴打捕住個男廁好hehe

樓主等我
我今晚10點左右會到

屌，見到樓主

咪煩

揸爆你春袋添呀
人地專登嚟救你 枉費我一番好意

唔救人重要殺人滅口
絲打你係得的

圖？

痴線 樓主最後點出返黎

我咪盡咗力 唔通我要跑入去男廁然後大叫
LIHKG有愛 救人如救火 咪撚阻住我！！
咁咩
下次唔幫囉

屌你

你哋成班都痴撚線

借屙屎黎溝女

LM

笑到gapgap聲

相認Post

有冇樓主正面照分享俾大家開心下

早講 岩岩係中環走左

樓主比人打死左未

高質 正評

大家再見 lihkg有愛

好想睇樓主 影個背隻黎睇都好啊

等佢乾著返條褲去隔離廁格咪得

痴撚線

屌 笑到我

你地真係痴撚線 臨走見到好多人係廁所出面

樓主出黎未

又話有人 得個講字

樓主我衝緊落黎喇

巴打你係邊

屌你老母返左屋企啦

個廣告

屌痴線佬雲集post
Between早d睇到我係皇室堡沖過黎打鳩你條痾屎怪

下次有機會再請大家幫手

好有畫面
好似監獄學院副會長入男廁捉清志咁樣

成班痴線佬

自己帶紙巾啦

要返工 不了

睇番都笑到仆街

高質po

on9

巴打轉廁格既時候有無著褲？

正皮是俾泰妍的

係上面一野跳過去

一個愛情故事就咁因為屙屎冇廁紙同一包tempo開始

手足屙個屎就有女門口等你 你係型既

以為無聊post點知笑到仆街

絲打可唔可以約個時間幫我抆屎

屌 有樓豬個樣未

屌 咁岩今日過左九龍 唔係實幫你

成班好賤又好好笑

其實我係巴 不過喺門口聞到太臭唔想入去

一睇就知係肥仔手 留手指甲就話絲打

屌你老味死肥仔

少女藏紙

屌曬你地老未 笑夠未

道門中間

Hello

好驚呀

嘩屌

哇屌

呢個post 有冇咁多笑點

係邊位巴打追蹤到樓主

巴打下次記得帶紙巾 笑死

屌 成班痴線佬

祝咁多位以後出街去廁所格格無廁紙

好惡毒

Laughed

呢個post好生動， 好緊張， 如果身處hysan直頭4D效果

有冇相認

希慎單機食飯中

走左好耐了

喺你附近，要唔要紙巾抹嘴？

你比我要

可唔可以唔好咁好笑

仲喺度

中間咩黎

早30分鐘仲喺嗰度 不過我嗰陣都冇諗住開LIHK睇

笑撚死

有d嘔心

喺2樓觀察完一堆巴打上去食飯

其實咩嚟

到底要講到幾撚時

屌你老母花牌黎驚乜春

其實我真係唔知乜黎

花牌

柯屎無紙巾post變相認尋人post再變靈異post

屌，個個都唔知驚乜

花牌都唔驚

巴打你夠曬仆街

你老母用黎祝賀個啲花牌啊

頂

呢個post好多笑點

咁樣溝巴打都有

花牌嚟咩 我以為係巴打個鏡影
一路都唔知大家 乜9

有動作感性愛情懸疑同恐怖元素嘅故事。
攞嚟拍電影一流。

藏刀少女人如其名

痴線

Pmed

似有個人抱住隻狗

個post癡撚線

搵巴打去影一影咩黎啦

入希慎保安室睇CCTV

希慎保安
我係商場其中一間做維修
出來食消夜

⋯要延申到幾時

屌 呢個post

笑到我肥滋痛

隻中指歪撚左

狗黎

個post好曲折

黃牛紙巾，200一張

呢個好笑 睇人仆街最開心

我而家先黎會唔會太遲

嚇到失眠

又玩商场实况！？

屌你老母死返大陸啦

做乜事呢個post

Taeyeon

hi sone打

痴線 高質post

性愛

成個Po做乜9笑死

strong post leave name

真係花牌黎既咩

sone先正皮
個post好多笑點 以為最後真係有人會影到樓主背影

難啲

竟然仲未1001

強帖留名

黑絲

巴打 下次如有需要請致電2886-7233叫救命啦

有無人又係希慎

巴打想吊住個post?

等左一日都無人電話就無電

走咗喇

想重現日本2ch定唔知邊到神話?

呢個高質post

正評俾泰妍

op抆到屎未？

整臭哂個名

考古學家

佢仲係入面等緊
好似係

Op

strong post lm

仲未走？

屌你地老母

柒頭

真心膠 希慎點會冇紙巾

輕輕一推

做乜又推返上黎

咁耐仲未有樓主樣睇

有冇巴打影個花牌上黎

改名啦

貼心廣告

又推

strong post LM.

試下轉第二度

我有
識樓主

咪撚柒啦鳩頭 周圍R存在感

乜仲未爆樓主張相

樓主左右手手指尾天生彎左o既 仲咁串柒柒就再爆 唔好激嬲我 仲有好多證據

D......son?

講到屎尿就即刻進入高潮狀態

好撚威咁點

估唔到咁多低質會員

爆撚完我又唔會少忽肉 垃圾

btw後果自負 講明先

自己睇私隱條例

我

1

2

3

4

5

6

7

8

9

?

10

.

做乜要推？

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

31

32

33

34

35

36

37

38

39

40

41

42

43

44

45

46

47

48

要唔要紙巾

49

50

51

52

算啦 你好叻咖啦

斷

。。

掛住絲打呀？

做乜

Hi

可能掛住罐魚

藏刀絲打隻手好尖好靚

屌你老母樓豬，你食撚左死老鼠呀咁撚臭既

又推返上黎做乜尻

仔黎

一開始揸住包紙巾果張

點解個post又上返嚟

樓主啲屎好撚臭

琴晚唔記得入連登 對樓主的遭遇深表遺憾

絲打
果日係你後面，見住你影相

##fatc

正評比樓主

指甲啫
真手唔靚 啪手指啪到好粗

會唔會係咁
講個特徵嚟聽吓 我好易認

長頭髮，眼大大咁

Fail

樓豬有紙巾用未？

做咩又推番上黎

樓主出左黎未

痴線仲推緊

樓豬係咪喺廁所暈左

屌你老母

樓主出返嚟先屌人啦

樓主出返黎未？我見有度門幾日都係鎖住

因為我起入面

玩緊op屎眼

好似戴眼鏡，紅紅地頭髮
果日著綠色外套

另外我都見到樓主，戴眼鏡，高高地

利申，現場捕左半日，見盡各連登巴絲

已起樓主底

實況 post, 完美展現 真. VR

Ok you win